是日下午茶(餓的請入)

呢個餐加一罐可樂，你會俾幾多錢?

利申：食完好飽😂😂

50 蚊?

30

50

14

🤤🤤🤤巴打係邊食

淨係下面，唔計雞髀都應該50蚊

過30蚊就唔撚叫"下午茶"價錢啦

狗食

你食開M記D福喜食品，呢餐當然唔啱你！

52呀，我只講是日下午茶，冇話係下午茶餐呀！

好正

喺邊食架